羊仔真係好可愛。。。。

我可愛d

減左幾多KG

。。。。

hi牙狗

如果爛左點算

唔睇呢d野 dry睇外表

唯有車番埋佢

浮雲dog 天日放假牙 ?

2600 陪我睇戲

想約你去深井食燒鵝

收皮啦 冇波仲開咁高價 你食懵左?

yes 琴日贏左2000蚊come ?

oh 梳 get錯左
ok 2600 deal

打少左個0 20000先啱

$50